一人一個最討厭既廣告

我先。百歲山礦泉水 啲有錢佬一出現就搶咗人地枝水

YouTube 過場有個賺錢廣告
係螢幕前搵班人大叫賺幾十萬
一睇d鬼佬賊眉賊眼d口音又on99就好騙局feel